［突發］希哥令大陸狗門自相殘殺

啱啱碌IG見到。

仲有，呢位大陸狗咁愛國點解上到IG